有冇巴打係唔敢照鏡？

太柒，唔敢望

我

Me 一見到鏡慣性扭歪臉

柒得濟 驚照完嚇襯自己

覺得自己好樣衰，衰到唔想見到自己

太靚仔 唔敢望
驚愛上自己

不嬲唔照
因為睇穿左鏡入面既我
根本唔係真實既我
who fuck care

都唔明啲人點解咁鍾意睇恐怖片

我照鏡就有得睇

same

除左擠暗瘡之外都唔會照鏡

唔好啊唔照啊 唔想再買多塊鏡

metoo

渣ga

有暗瘡個幾日就唔想照

唔敢照